[找數時間] 民間集會團隊「12.12齊上齊落集會」財務報告！

各位手足，說好了的公開財務報告係一定會做到嘅

感謝各位香港人的支持，民間集會團隊先可以一次又一次舉辦各項活動
尤其感謝大家參與眾籌支持我地，令我地能將集會質素提升
現在奉上「12.12齊上齊落集會」的財務報告
供公眾一同監察，參考，如有任何疑問，歡迎留言提出，大家一同討論並檢討日後可以如何改進，令活動更進一步！
財務報告亦已載於我地於collaction 嘅專頁之中：

再一次感謝大家！
光復香港！時代革命！

民間集會團隊
Facebook
Instagram
Twitter
眾籌網站

光復香港
時代革命

推

補充：
唔好意思單據filing 需要多些少時間
稍後整理好之後會將單據upload 上去我地collaction 嘅專頁之中

加油

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

透明公開

數目分明

運作良好
下次再黎

光復香港 時代革命

Good

大家有意見嘅不妨提出一齊討論
幫助我地越做越好

非常好

up

自推返上黎

透明到咁好難唔課

謝謝手足！

UP

清楚

支持

會唔會回應民間訴求 舉行唔同主題既集會遊行？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

會！有咩idea請提出
但最好加多d資料，大家一齊集思廣益下

感謝財務部手足

聖誕假集會，遊行

公開
搭台租音響燈光運輸呢D有冇黃公司去做
反正都係要比錢出面公司
不如比自己手足賺
壓價就唔好啦
黃公司都要有錢請手足/賺錢

呢個好似有其他手足做緊？

做大個餅佢取代民陣搞大型集會ok?

原來租音樂響都幾貴下

有呀
今次就係用左間黃公司做台燈聲
就係之前好多次都係班手足收平我地/仗義幫忙
實在唔好意思下下搞到手足又要做野又要收少D/無糧出
所以先至眾籌去做返好D 質素同埋俾返個合理價錢俾班手足呀
總之都係多謝大家支持

個人覺得，唔好敢婆媽，你地冒被捕危險，唔通咁都唔信，總之

兄弟爬山 各自努力 毋忘初心

兄弟爬山，各有各做

其實Jimmy 上星期四晚集會講得好好，我節錄一下
「當 6.12 早上民陣來到金鐘，市民已經代替民陣兌現了一個承諾，包圍了立法會和政府總部！民陣已經不再是大台，而是逆權運動裡的公民參與者。」
響呢個無大台嘅逆權運動裡面，只要有心，人人皆可企出黎成為帶領者，無話邊個取代邊個
大家都係呢場運動入面嘅公民參與者

不妨重溫一下

36：35開始

當初應承左大家公開嘛
所以要兌現承諾

有透明做得好
起碼無咁多爭議